［警告］連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論（2）

原文：
[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

返緊工既朋友 麻煩提提同事們

星期日 紅黃藍綠 父親母親 風雨不變

身邊幾個上次冇去既朋友 今次都願意走出黎 大家唔好鬆懈阿

Push!!!!!!!!

strong post 一定要推

推

push

PUSH!

推！

Push

PUSH!!!!!!!!!!!!1

推呀

幫推

真係唔好再打飛機

PUSHK

好多疑似三毛

Pish

好

請尊重返人地宗教 唔好比輿論散播

仲有依個

加埋 10) 每人帶一本聖經

好在有你

咪撚消費人啦

多疑似三毛出沒
希望見到既巴打俾名+證據，想做個整合list

請各位提供更多資料同證據

不能鬆懈
push

我意思係叫人小心呢個言論

巴打分析得好
推推

講得好
繼續推!

推 大家要獨立思考

推推推

keep push
琴晚半夜係咁打毛，屌佢老母

pish

有人話要一人一聖經拎出去，絕對要制止！！唔好中計呀

小心行事啊

呢個要推

PUSH

推 目標得一個要明確 就係撤回惡法

繼續推！616一定要出！

呢個post重要

主流媒體啲風一定唔係為咗割蓆，咁吹法一定係有目的。而共媒無論係咩目的都唔慌係好，唔好俾連登啲恥笑割蓆post上晒熱門！

花生食少少振奮一下就夠，唔好打晒飛機！！！！

保持警覺，唔好因爲少少轉風向就鬆繲！

要打毛啊

推 認真！

樓主，建議1001 嘅巴打自動自覺開新post

#950後各巴打開始提醒

否則個post 會沉
（1）post 8000幾like 好有力

（2）已大減

桂神話
一日未吹雞,一日都唔好除衫慶祝住

高質post

假新聞好多
推上去top

好多假新聞

pish呀

唔好比人煽動！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

pish 大家唔好鬆懈

lm

林鄭都係傀儡啫，中央點講佢咪點講LOL

Push 一日未撤回 一日都未算贏！唔好掉以輕心

5仔係習習覺得大鑊轉呔啫，7到，真係好有智慧嘅維尼熊

無知一問,請一個僱傭兵要幾錢

小心，提防

9就，好明顯大陸集體轉呔嘅原因係因為嗰個“民主人權法案”

當然聲仲未夠大，所以616大家一定要出黎，就係知道有用，更加要出黎

漁夫寶不嬲收咗錢，講野好明顯

而家我會覺得係有用但仲未成功，而家需要嘅係更多人，意見，同埋聲音，畀外國傳媒廣泛報導。而家習仔好驚English同侵侵贏選舉。我哋就要令佢更加恐懼。

提提大家:

獅子搏兔

推
69遊行之前比人帶到風向
一起風就好麻煩
大家睇路

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

有用POST一定要推

推爆

好多疑似三毛出沒
希望見到既巴打俾名+證據，想做個整合list

請各位提供更多資料同證據

仲有依個

竟然話 共產黨直接統治香港好過比飯民搞事多多聲
叫大家屌泛民

呢個都係

繼續推

我朋友整左圖, 睇下岩唔岩用

認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!
人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

附送實用post
親 愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟的第二波圖要來了

新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

發夢夢見６１７活動成功紀錄（一）：聖詩及野餐篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

野餐物資／通訊檢討小組（重開）

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意[url]

屌我同個FD都無睇原PO, 落錯左名
真係要用就用新圖